屌！又壞搖控，點算啊！？

頂，又壞左啦！上網見到，有無人用過，得唔得？細細粒放褲袋，拎返屋企都易點！

頂，放錯時事，有無得edit?